陳根記殺入大埔

陳根記殺入大埔開店！

老闆周生話，大埔店預計 5 月開張。新店增設午市，有上海、四川麵食，晚市可以食返招牌嘅 Wasabi 蟹籽手撕雞等小菜！至於禾輋嘅大牌檔，已續約至今年年底。Fans 繼續有好嘢食！

【Info 】
陳根記（大埔店）
地址：大埔大明里儲金閣C和D座地下12-14號舖
預計 5 月開業
Source: May Tam Snow

應該係東江雞果個位，到時連埋陳漢記d人流實塞爆

有冇咁快。。。。。。。。。。

陳根記比人瘋狂吹奏
勁普通

執左啦

由細食到大
愈做愈垃圾
搬近d大陸
方便大陸人食就啱喇

突然之間上神枱

其實我覺得好一般
大埔街市珈文我反而覺得幾好食

普通料
午市更加垃圾 又慢又難食

垃圾都吹奏

連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀

淨係得個手絲雞特別 本人一般般 佢後邊果間先正

有一次去食
個手撕雞”叔”左
啲雞肉”梅”晒

有滑沙P遮住D味

啲餐廳咪再湧入嚟大埔得唔得
好撚逼呀師傅 搞到放假都唔想出街

一過六點就迫滿大陸狗
我係到食飯
班狗就全程望實
好唔自在

做乜唔掉舊骨落地叫佢妹

關珈文咩事

得罪講句 依家既陳根記係比狗食

純粹覺得幾好食